Вот общее руководство по созданию приложения React, которое показывает графики цен на биткойн (BTC) с отмеченными торговыми моделями:

Получите исторические данные о ценах на биткойны (BTC) и Tether (USDT) из API криптовалюты, например CoinMarketCap.

Используйте библиотеку диаграмм, например Chart.js или D3.js, для создания линейного графика, отображающего данные о ценах с течением времени.

Отметьте существующие торговые модели на графике, используя линии тренда или другие индикаторы, такие как скользящие средние или уровни Фибоначчи.

Добавьте интерактивности диаграмме, позволяя пользователю увеличивать и уменьшать масштаб или включать и выключать различные индикаторы.

Отображение текущей цены биткойнов (BTC) и Tether (USDT)